深夜笑話

猁狗主場不敗

般尼要空難

1:1

成個英超都空難死哂
猁係咪自動當奪冠？

高飛out

死獌狗一隊就夠

垃圾痢，垃圾痢，柒到彈起

好似成兩年定三年英超主場不敗

又多隊波要空難

聽聞利迷屌緊黑哨

咪屈 屌緊球員

聖誕冠軍魔咒

1069日
68場英超主場
55勝
13和

係咪對面又4424? 空難未？

接近三年主場未輸過好撚屈

你當livarpool個名假架